高空擲物死全家吖唔該

屌你老味 啱啱放工返行返屋企
無啦啦喺個天度跌撚左個蓮蓉月餅落嚟 啲蓮子蓉一地都係 連隻咸鴨蛋都飛埋出嚟！
好彩掟我唔中咋 如果唔係頭都有排洗

慘

涼薄呀你

今晚又真係幾涼嘅 心涼

真係pk

Lin 皮食唔食得月餅？

請Lin皮食㗎

太肥啦
排緊期絕育 搞掂就再update個post

你咪算好彩當年有人俾半個無黃嘅伍仁月餅搞到破相

唔係洗頭啦如果中左既話。。。
咁大質量既野free falling擊中你必死

細個行行下街 feel到個頭好似俾人扑咗一下咁
原來係上面有人掉舊蕃茄落黎
之後有警察黎到問我媽想唔想追查
我緊㚢想追查啦但我媽廢事煩無追
返屋企途中成個頭都蕃茄味

個月餅都散左啦 積下口德好喎

高汁

以前不時有人掟煙頭跌入我屋企

我口德分長滿架

飛月餅見到忍唔住笑左